【多圖】非常驚艷嘅南韓小仙女~

非常適合短髮的IU，清爽又乾練~但是《德魯納酒店》裡的長發造型也非常驚艷！ 果然仙女可以駕馭任何髮型，大家晚安啦~
#IU

我BB真係靚

正評

Wa好能正

好高清m(_ _;)m

係咪問d 賣飯卡set既人拎

仲以為係講緊第一仙添

果個係中仙女

你老母乜撚野叫「驚艷」?

iubb

deep v出浴

是老仙女

收聲啦

吊奶星 使唔使咁快回呀
你24小時mon住lihkg上嘅老女人？

我bot嚟

連仔去咗邊快啲block

IU 世界第一

第三張好姨黎架喎

你老母被狗屌

IU世最可